【問心回答】 今時今日究竟五大訴求係要實淺嘅野, 定只係口號?

我覺得慢慢五大訴求已經變得係口號多過要實淺嘅野黎
如果仲係要叫口號去實淺一d 問心唔可能嘅野，會唔會好奇怪?
係咪應該改叫其他口號？
但如過改叫其他口號/其他訴求，會唔會變得好似貪得無厭？

以下為詳細分析：
如果仲係6月7月黎講, 毫無疑問係係可以試下實淺嘅, 但到今時今日已經無辦法實淺得哂全部

1. 收回送中
- 呢個冇問題，聲稱復會就搞掂，不詳細解釋了

2. 成立獨立
其實呢個由 day1 開始就係廢，之前因各類嘅事去獨立調查，例如鉛水事情，到最尾又係哂 gas
因此呢個引申為"重組警隊"或者"解散警隊"，但都係唔可能嘅事黎
假以重組之名來來去去都係果班子嘅人，或者解散更加唔可能，現時冇一個大國家係冇警隊的

3. 撒回暴動定性
4. 撒控罪
呢兩個可以一齊講，定性咗嘅野就係定性咗，要無啦啦冇條件撒回根本冇可能，除非行政長官特別訐可，但你諗下條柒婆特別訐可完之後仲要比你地叫佢下台，邊有可能會咁做。
唯一可接受嘅方法係假設三權分立，法律上柒婆刻意落 order 話呢班人全部告唔入，以咁嘅方法放生又接唔接受呢?

5. 雙普選
呢個唔太清楚，但好似好似(帶定頭盔先)唔可以"立即"，起碼要又要過立法會等等柒野，搞下搞下最少都搞半年，呢半年以內嘅不安期.. 條柒婆轉個頭又可以反口，所以根本要穩過雙普選好似有d 難度

仲有一個情況係，假設林小姐有一日訓醒教比傻撚左，全部用行政長官特別法滿足哂五大訴求，但佢就繼續又都唔下台? 你又收唔收貨?